[GayGame]グラブル Granblue [105] 黃龍麒麟方2 Ver.

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF 最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非 只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

用土屬磨到哭

轉左喇

土屬

升20技真係升到思覺失調

ON9 土屬勁到仆街丁丁

我都話 要先升廿鳩幾把3技先

我升5 清埋d撚屌粉盒 我兩百幾個

清粉盒唔是升6?

升5岩岩4個

OK

我升3算 順手清晒D SSR技肥佢 2個倉爆

呀 搞掂一把 唔想再升

想搞5個暗拳

唔想升住

唔搞個古戰好似會死得好慘

我見d暗屬大佬話第4把暗拳開始提升唔係太高 3拳+2杖最好

唔係掛 好似好撚細力

3拳2杖D短?

打5贏泰坦

禾刀系

唔通真係要搞多把杖

屌 火六道出番未 次次打街場reload極就係差果少少 好似係

我會搞2把

好想換戒

換

比hego

我想但佢唔跌

好唔想打

信你一成

咁唯有又去打阿煩

禾刀想打阿煩

我覺得應該整ex果兩把就夠

又唔加上限 垃圾

想打u

冇曬d天使珠 煩撚到

打囉，不過低lv啲車好慢 一車三個鐘到

搵唔到場

自己host

上一次打四象仲要奶下奶下一場得百幾二百
依家打一次就幾千

ex+成隻solo 有幾多輝？

6500咁上下

6750

睇D箱出咩 有時有7350

青龍我主場

火天人

咁咪同打到一半放街差唔多

咪話SOLO根本無特別野

去到某個數就上限 但係唔記得幾多

唔知點解依家打呀古最快 on99

我頭先打1/4放出街都有差唔多6200

d垃圾老屎忽先會solo快過射街

又笑

有時射街太低血無人打

今晚要打齊7套解奇撚劍

原來我無靈寶，屌你老母

唔訓應該得

打咪有

我淨係想解奇撚弓同埋黃撚刀

佢要7套 我打成個晏晝都係兩套+兩張符打玉

咁分分鐘要打多4張符
又十萬

我依家三套定四套

撚劍+撚拳啦

我唔打了

見到把撚屌銃真係咸出黎

正 打六人場r到第一位 拎左軍師金波

我以為你1套2印

頭5場第一唔到咩都冇 癡線game

見到d傻鳩黃龍奇撚hl限160以下 笑撚死我

我開場果場都伏到得風碎 唔知做咩

5場都拎出黎講 我5分鐘都打左5場

所以後尾我同光天人都轉左淨係自發同埋TW R三四十萬->下場

完活動之前應該打到

6人場真係伏d

見d on9仔唔識日本大學考試拎篇台仔文出黎駁我 笑撚死

伏撚咩 我暗打左成千場先齊兩把 係你個基數唔夠大 唔係幾多人場伏唔伏

我諗聽日爆水打埋個30連可以爆哂奇撚弓+劍+黃龍拳

有幾場打左五六十幾萬分都係得白色果d碎 中曬伏果個機率

個有幾場改做有幾百場/幾千場就差唔多

試過6場三場出武

不過係刀刀槍

我5t 56萬分 1千場

問佢轉方針未

仲差6粒風陣銀波 屌你老母
打親hard+都得一粒

走未

唔是你PM咩

咦黃龍都係即奧

唔是你咩

唔是

黃龍都即奧咁用te做乜9

即2次

仲唔洗比人偷 完美自私撚

打多隻 hl好似都幾易出

我淨係今日都百幾場乜都無

想咸

係

喊左未

咁少傻9開單頭黃撚hl

低rank玩唔起啲料 夠料既又唔會咁on9

今朝都幾多下

原來大佬twitter出左po又請人
請多幾個30000名人就好

請我未

想跟

你地咁多人,得返2個位咋,一陣比你溝走左大佬點算

黃龍普通街場都好難搵 拎去同人共鬥好過

黃龍麒麟hl咁叫好臭長
有冇其他叫法

咁請我都得啦

傻撚HL

黃麒hl

兩隻咁基緊係基佬HL

u

真係咩人諗咩野

唔請gay佬

屌你老母

奇撚女仔黎 火奇撚都有教啦

咁小妹夠係蘿莉

有無3個位 想入 飛起秘湯撚

10億團任入嫁喎

合理

有熟人照應好

撞到個傻9開單頭之後有個正義撚叫佢開30連

上次古戰10億團有成800個
真係通街都係

唔比佢真係想自發就算既

我搵唔到條街

GOOGLE MAP

就正如上次我U巴車 話我得130叫啲人自己出去開過一樣

以前半夜無加成？

??

四象

應該幾時都有

我隊風隊完成了,有冇手足可以教我打u巴

啲召落咩好,得隻0突托爾

唔洗用Ex武咁勁既

不是說不用後排麼!

係唔使

睇たちまわり得啦 個陣咪又係79花奶

たちまわり典解-.-?

立回

有冇大哥可以帶細佬過U巴

冇神盾又冇雅!

入街場hea 打咪得

未打過驚驚!

咁點解唔用土打 起碼有FD隻平胸0

計哂數,今次解哂每日都係唔夠第3隻戒指

屌，俾人搶左mvp少左2000

冇3,8,神盾!

你已經打過U巴?

我冇攻擊button

用暗打啦

-.-

on9佢暗天人黎

150lv果隻就有

我都想快d搞土方 但係仲要過風果關

成日都比神盾d刀片撚夠我隊風

跟住到工口撚鳩你隊土

有冇人可以開HARD+俾我

咩屬

風

5a22c058

tks

仲差一粒

0757E0B0

唔該哂咁多位清

歪

打傻撚HL俾人屌打

想用金剛晶突咸魚玩水,但又好似突路西法萬用啲
邊粒石會優先少少

我揀老屎忽

乖乖地拎保底啦

如果老屎忽同平胸呢

WNB

無精

打多D古戰

冇古戰

點解叫老屎忽

當我冇問過

都好,反正未有狼弓,水古戰又仲有排,咸魚可以再遲D先玩

一鍵六屬肉

今晚可以睇完sao先瞓

奇撚弓20技同15技差唔差得遠

2.5%攻刃 幾十血幾百攻

屌你老母咩 跌3粒奇撚都冇黃龍 差一粒呀撚樣

大家可以打番一拳 我食水打左30場MVP發現唔係差太遠 大約多1.5倍波咁上下

換完d符其實有咩用

合金印，可以拎黎開麒麟黃龍

係咪有level限制 我搵唔到呢一part

尋晚打左車得16銀波 on99

Shop

竟然係d咁古惑既地方

咦咁我多好多

第1日打頭6好似20/23左右 今日全mvp就兩種30+兩個金波

有1個金波係自發紅 我睇落好似唔差得遠

都係4突左麒麟弓先算 保底都唔知要打幾多套印

on9緊係打劍

幾時用六道幾時用劍

理論上可以掉左把6道

咁早知個陣唔奶三千豆

差好遠架

兩把一齊用

我用黎主手

走左個毒瘤

俾劍聖用？

唔係咁開心呀?

琴日番完工聽日又要番工 我屌你老母

聽日放假 爽

係shop換果隻黃龍係咪包埋3突?🤔

訓醒未

冇3突咁貴

用d垃圾料就換到 貴係邊 有得換齊我一早換撚哂

第一次打4象都咁撚chur

原來未打金分

究竟要幾時先可以單食到EX+

交換第一頁果四把武器
係咪要換曬？

第二次四象

終於搞掂埋兩個印 可以開始打埋d撚屌靈玉同d金粒

我黎明有個夢想
要抽到神盾!!

點解狗男女成日miss debuff

肯比我加未

見d傻鳩屌唔夠光暗撚打拎唔到頭6好難出波

我肥伊唔開心

成日雙防都上唔到
笑4

係 到底做乜9

又笑
光天人好威牙

威兩日都唔得

問唔問

幾時都得 要快就m2左右

問

交俾u 你大佬

m2係咩黎
我依家真係好迷失
好驚去到100LV都食唔到

!!!!!!!!!

200前都係新手狀態

你攻擊隊長 你去攻擊副團長

佢驚你走多d

我覺得真係難玩過fgo好多

又話奇撚黃龍召好易出一車跟左一半毛都見唔到條

朱雀同玄武

on9

好易喎

一開頭係慢d之後就開始快

diudiudiudiudiudiuni

尋晚各碌左一隻

金波都唔粒

暗天人

等我愛人出黎個陣就教下你地咩叫殘忍

掉寶build仲好過搶M
撳到手攰都唔出野

搶唔到m係咪隻輝算撚數？ 今日果車諗緊就咁定mf算

我覺得係

咁今日試一車

我都諗緊聽日雙輝定爆水 差把黃撚槍

槍

搶

想打2把杖另外兩把換 有多就解埋埋拳

話説我拎四張符換完之後都係冇新關打

一車通常幾耐

好似69章

1分鐘1場

我55章

miza話1把好似好d 暗太垃圾 用拳補普攻著數過睇奧 我覺得可以睇埋隻豬先 如果你抽

Shop換金印 之後可以去共鬥房搵黃龍奇撚30連打

尋日你貼個大陸仔睇落都幾吸引

本身我都想好似佢講咁六刀主手魔劍 拳隊飛起佐9

我覺得普通 又唔係好勁咁 我覺得同2琴水差唔多 係多d追傷同6仔輕鬆上限

我再摸索下...我連同人共鬥都未試過

試過火古三萬血之後覺得多血舒服好多

我照打先 反正都要打銀波解拳

真

幫我試下用魔戰阿渣人偶綠帽幾多血？
諗緊1疤1U1六道2杖4拳1奇撚劍
奇撚劍可能睇情況換番弓

收得好差，好想解日任

你唔是有linkmate?

拳得意2萬2左右 人偶加滿hp 2萬4/5左右 g塔2萬8

明明2杖都咁少真係輸天屎

拳本身都少血 不過劍又有減傷可以當佢多17.5%血

係 好似有得諗 希望今晚我紅箱都出奇撚金

我估豬都係暗buff機

而家四像真係唔係人打

仲諗住可以休息下 屌佢老母接住落又要打box

一日要打至少16萬分未計靈寶同其他垃圾野要換

所以為左下次古戰撚把4凸奇撚劍出黎最好？

張卡係北海道

主要係深山

睇落係 但你如果成盤咩都未搞既話就咩都一樣

下晝咁撚多人打阿煩

我真係咩都未搞

正常人光暗都要搞一年

下次暗古 係咁上下

尋晚少DD

琴晚仲打緊4象

咁果6把係終邊把

首選拳劍 次選弓刀 on9黃龍槍 垃圾琴

要搞就自發奇撚加跟3車hl 總共7套印？

3車hl必跌金波係黃龍奇撚隨機

仲有黃龍都要自發

黃龍都要？

做毒瘤算

搞掂埋把奇撚劍

好撚攰呀屌

整槍先可以拎黎打u 整拳先可以打暗

都係拳先 打u唔差果少少

洗唔洗推咁快

快d射

想轉團

即刻轉

講轉團都講左成個月

係 齋講唔轉

轉未

no eye see

u no see eye

我都轉團

ok

等緊你

問左未

等緊你問

問乜鳩 直接走啦

好撚攰 休息陣先

D符好撚貴

好難數仲差d咩

光 黃龍拳

RUBBISH

終於換晒五十幾粒金粒 開始換符打今晚果車

玄武又要禁目標 屌你老母

2粒制全清

可以唔禁

想玩宙斯

想玩炸雞

好強既欲望想抽風120%
會唔會有pickup

唔會

拎張濕婆去換得嘛

個10000血盾真係好撚好用
救左我幾次 用人地果張

又到了白色相簿的季節

150金月換

想要7.5鋼多D

想要咖哩棒

HL多唔多札

多到當垃圾OK

真係好撚想換戒指

我決定換戒指

黃龍奇撚邊個島開

69

搵到，完全唔知邊個島係第幾章

年尾派金 古戰我又換到 今次換金都冇乜用

以後進入有金條就突限武既生活

我估十腎都要用

唔係話唔洗咩 所以之前先公投問想唔想金條多Ｄ用途

冇話唔洗

要都唔撚關人事啦 三年都唔夠整2隻

gbf有冇咁長命出夠12生肖/有人集齊10賢都成問題

實得啦 拎撚埋你地d錢去放煙花買c朗

又唔見佢今個月出輪盤

下個月咪出

唔好再耐d

買左c朗要慳d洗

我屌c朗老母

理性叫我換金

打完j黎?

我屌c朗老婆 佢老母留番比你

唔得 理性輸左

有邊次扶他講到做到

Gbf最大笑話

嘩好撚正

5妹多左兩千血

唔怪得d 225咁撚多血

幾時先210

可唔可以退返隻drop出黎既奇撚換做黃撚
一係比返符黎都好

我都想退 都唔知奇撚有乜用

轉世串人秒唔到小怪用

12t wo

講緊上限up喎

要用兔仔升rk

auto雙撚hl都幾好
留返d心機去農四象

我一車=你兩車

差隻黃龍 再唔跌真係屌你老母

你車緊果時我可以邊auto邊上態貓搵新野

我條友幫我含足成車

年尾隻豬會唔會真係暗屬

無啦啦推後左個暗古戰 你咪自己參透下

係火屬
我未來人

其實古戰間隔係點
我見對上一次係8月，跟住11月跟住又12月咁

一車16粒銀波 每樣8粒 咁平衡既

屎忽痕果陣一年10次

想打撚死人咩

弱智
佢開多幾次俾我拎獎我都打

咁先好 想要金

細路仔唔識ya

但都係會打死人

每日3千3弱智都打到

個啲乜輝乜輝係打咩有話

我連弱智都不如

方HL

dse代表咩

開多幾次比我拎drink

如果有藥水既箱活動取代古戰我ok
掘井換drink

鋼*

點解聽日要返工

要OT

解完無SR技肥

月尾打box咪一車車

係 而家無

我仲有200個粉盒400把sr肥 cls

聽日放假

d人訓曬教

打多set符整埋把奇撚弓同黃龍拳就可以收工

又出兩粒 又要打多張

++

打完啦

加我未!!!

又記多個 土水=淨化

真係一車車召

我都屌你老母!

加左啦屌你!!!

聽日跟多車整埋把劍算

rank 179?

好m

55

典解你地打入場卷打得甘快-.-

大佬

番工唔打得機

我下次4象搞埋把黃撚拳都收P

屌啦又串-.-

下次四象終終突四象武

普刃狗先用

隊風真係好撚廢 到底點解d人咁勁

大西沙織水準啦 比個評分你

20晒銃好似係勁d

you don't know the power of dark side

我20左兩把冇乜分別

5g我覺得又好似係勁dd

有冇大佬幫我跟車

可唔可以略略講下d金碎合上去有乜用
唔係好想再刷

我可以幫你開單頭比我打

John

諗左好耐拳定槍好 今次理性贏番次

合做金條可以做十天眾
做晒十天眾可以用黎突限武

諗乜 仲有兩日你又咪係整埋佢

感覺多左10奧都係土同風最受惠

唔合做金條仲可以換婚戒

不了 好撚攰

聽住先

全驚最勁個十隻角
整1隻要1條金條,終解佢要多1/2條
古戰場打44箱就加埋2條金條整到隻,打8箱就要用3條金條

星期2仲要見醫生

驗肝

健康

仲最勁10隻
阿4俾人踢走左啦

咁呢次呢個四象
預期值係要換到幾多粒金碎?

換晒+做晒日任

其實我覺得新手個人有兩條係身 可以唔洗打住

試過半年以上唔開 你諗你

痴線 我頭2次就打哂果陣庫存

自己睇住個肝啦
新手要肝一日72個鐘都唔夠

我今次先打晒庫存 打左成六十粒

我一條都冇wor

jaga

打左成日都未夠30忍証cls

打哂先易出金

唔開齊野唔好打 唔會出

唔撚係呀嘛
我仲以為開得好密

距離十天極愈來愈近 好正 應該遲你兩三個月就搞掂

好撚多限時關排隊開啊

依排密咋 果陣屌到仆街都唔開

諗住試下隊暗

訓左2日

劍豪應該好d 有buff加埋g塔攻同連

咁打多套符搬金先屌你老母

我訓左4日

毒瘤

岩岩先初見黃奇hl

六刀主手都有加連

屌你老母 唔開比我打

日任有解

仲未見

想拎分換算 cls

我睇佢dpt好似劍豪高d

開比我見

想像唔到唔拎人偶短既暗

整晒就試下

14場m得一金波

你依d外掛狗唔會明白窮撚

唔想俾鋼

煮野食先

我30場m計埋自發先2金波

打住2-4條先
咁農法我驚你好快打晒D水要課幾井換水

已經拎左d月去換水了

抽4把

我都未試過用月換水粉

我仲未中過人偶

利申 1井+3鋼凸

有雪有冇屌過小白 好似仲正過gracebb

[img]圖片網址[/img]

屌過

唔識 成隻狗名咁

[求FB/IG] 開工逼爆衫鈕超尷尬 22歲女Sales：有得揀我唔要咁豐滿

雞名

好mk

Mk妹=正

想睇佢有幾大波

等有雪條撚屌包膠

一般貨色.jpg

too old

咁都一般

一大遮三醜

有雪去日本屌開幾十萬YEN一Q果d

so rich

你睇有雪個樣就知佢講緊呢句

點組

無人偶短點玩暗，成隊淨係識SA

我成隊都必da

Dim gun

食完飯又可以繼續

是但插d背水連擊上限武

個app唔知做乜唔俾我up圖

你仆街

入賭船叉叉電先

無水啦

收工

聽日認真打埋應該可以終終埋把槍 但係我唔想再爆水

邊撚到又變50塊風龍鱗出黎，我屌你老母

半減不努力

好後悔轉撚左風屬

老大輝石換

諗住有好撚多個啲屬碎夠整天司就算

都係一拳算

呀 好撚攰 d金粒都係下次先搞

暗盤太爆 淨係落得4把方

你仇閃狗

仇閃=傻鳩

你=仆街

大家都是仆街 有必要分那麼細嗎

其實普通人解完拳同劍同收工都無乜分別 所以如無意外我打埋聽日都收工

轉咩屬都要龍撚架 唔好轉風屬只係因為無鳩啦啦要600豐乳

其實都係 除非你用奇撚弓 光果兩把真係得普刃用 好似係

我暗龍撚好撚多.....
6百風羽係邊到用，上網睇唔係好覺

我都係咁諗

唔記得 頭幾個STEP 其他屬用300 風自己主屬要X2

禾都係

突然又up到

仇閃狗

又曬加

任抽架喎

一盤唔計

幾時出新動畫

1月

A1 project

我要買bd

想換個暗拳做d天 但係又好似好低攻

六道換走把奇撚弓勁好撚多 完

雙Uk武勁過落麒麟弓

ex區收益大過普刃區

我都覺得第2把杖係毒瘤

兩個基佬又黎我度柯屎

但係唔用杖少4千血

我都唔知 背水好難測

牙kai條女真係好撚正

4千真係好難揀

唔用應該仲易d背水 真係唔知點 打木樁又試唔到個轉折位係邊

加埋暗豬buff可能最後會好似羊咁 用銃仲勁過用拳

覺得整完都係會好廢 唔搞了

整撚完把野仲要打多30個證好撚煩

先換到第3個四象印

俾人4/5萬分上限得唔得 又張張符3萬分換又成日要人CHECK住有無爆分睇唔到

點解要有上限

唔俾你帶咁多落下次

點解十二點之後就淨返你

sleep is for the weak

agree 陣間3點希望仲見到你

你慢慢番夜 我去訓覺

收左工啦屌你

點解泰坦咁難刷

難刷姐係要幾耐

超過1分鐘

火水2t搞掂
土最快都8t

以前打阿格最慢 依家最快

好耐之前打泰坦最快
其他3屬好似直頭唔會諗solo

家陣水最慢
有冇教學分享

外掛狗

有冇ching未訓入黎幫手屌下隻野

不了

唔駛訓

細蚊仔先需要訓教

我小蘿莉

叫我？

水有無2t教學

無錢真係唔使玩豬嗶F

賣屎忽

6仔做咩咁對我
戒指背水垃圾但迴避率7%
好難選擇

洗撚迴避牙 佢自己套技都唔會比人打到

成班天人討論新手插唔到嘴

我冇20t都打唔死

我冇放出街都打唔贏

我放左都打唔贏

到底暗方狗係咪真係要搞2把杖返黎先見得人

有人話一有人話二

換到出年1月都未齊2把

我未齊一把

返工唔係好適合打四象呢d兩下就完既野

我都話番工要打D auto好耐先一場既先岩

打牛一下完

屌你跌黃龍比我未

成堆

15場都未跌 唔係要打多車呀

好波

我換埋就突爆

換左都仲差一隻 屌

已經美點雙輝十jer開埋水都唔跌

明明我認真打一車兩隻

如果今日果車出粒黃撚波我就成功收皮 唔係就要十粒黃撚銀波

咁你要認真打先得

唔想食水

屌得番十場 試下認真打埋佢

又屙屎

法國下次古戰要打53箱

點解土天屎特撚別勁

今年係屎黃色年
下年係綠色年

基到

係
你哋好撚基

得番3場係我以為要打多車既時候竟然紅箱出左粒

Sky mo eyes

波都齊埋 唔洗再打

mo c eye

發生左咩事

Ho lun dont

定淘寶新買ac

淘寶買翻黎hea玩左兩年
琴日打左半日先整左隻二
俾翻我啊

兩年應該唔會清算

寄信問？
不過好似要日文

好似唔會答

Molamola

收皮啦 撚樣

Gun 5 dou

岩岩好100場拎埋個稱號 真係奇撚畢業

升埋把黃撚槍先

收返埋堆外掛先啦

我呢個喺咪叫永ban

唔識英文 應該係

係邊度搵十場散場

岩岩開果日有d傻鳩開 我咪入去

人地唔想5突只係想搏開場金條都要比你笑

好悶

幾時bam

打丁

要bam都bam你條撚樣

外掛先入到場

佢係外掛

我條女幫我入 我唔知咁多

返工真係打唔到機

唔想搞隊暗 用glory算

我咩都唔想搞

你淨係想搞基

好凍

咪撚屈

見到個同事晨早係度飲酒係咩玩法

叫到你有成班女覺得自卑

好悶,幾時先210到

原來濕婆招技會比角色傷害技能洗走
呢d咁重要既野竟然冇話我知

話埋你知有d角色大幅攻擊up技會優先過濕
但倍率未必係高過濕

宜家黃龍拳又好似好吸引咁

除左召喚石會撞技洗走
角色同角色既同一類buff係會疊加定洗走？
例如扣防同扣防
X屬性傷害Up同傷害UP

往我仲以為濕婆開完開完 再開扣血技
會大力d
我真係好嬲

咁真係大力左,不過冇你攞去放奧/平a咁爽姐
濕/ba/反骨之類大多係一次攻擊而唔係整turn有效

我都想知

好明顯唔係好似 係真係好勁

有咩小說好睇

主人與精靈小姐

青い春を数えて

麒麟黃龍終解召喚時有冇加新效果？

有4突咩

冇

可以打電話問下KMR

梳，以為有

te係咪做左蟹貨

俾你坑左 想4

利申放曬

冇位

我都唔知仲可以走邊隻

不過土應該係te勁d te係+100奧 黃撚係升到100

法國聽親扶他講都中伏

我走r羅

能g佢人手黃龍咩

又有乜咁勁

係 想咸

咪17.5%減傷

Te可以28救命用 ok la

背水狗只想快D去死

你光方2奧丁背水

黃龍呀 你光背水牙

月尾係風矮仔 咁應該唔係暗晶 屌

係咪又好似上年咁跨年暗晶

Hews啲畫好撚正

小妹都好正

2邊都純文字討論

Gay

又射

想要金條

買bd

多到射

屌好想井

你俾法清射

U再唔碌金俾我執笠都未十天極

下個月都派

派+暗古 仲爭3碌

希望連續4個月有古戰

差唔多啦應該

G持

希望個個月有
想突武器

想突石

我應該差一碌

成年個個古戰都換金咩晶都無換過仲係要慢歐洲人3-6個月
石我又抽唔到限武又抽唔到金又唔到我碌 垃圾game

每日打2組印已經覺得好辛苦

真係嬲

Mky

仲要日日聽佢叫春

你條撚樣中最多限

想做歐洲撚樣

我都想

你齊限就走啦

準備好刷箱活動all in

我準備900箱

Gun

想過有金條就凸限武既日子

唔想起身

唔好起

手機無電唔起唔得

遠紅外線叉電

土斧可唔可以平鋪換走左3突土劍先

Mo use

拎mon換d水刷四象又用晒

有冇用咁多 我刷咁多好似都係用左百幾

2.0係咪無野可以平鋪先

古戰完換左六百水而家得番三百

我覺得系 不過你條數難計d因為垃圾三凸

諗唔到點合理分配金剛晶

有d咩 講黎聽下

雷霆公同巫妖

我都諗唔到

平胸其實多唔多用

有冇用

Mo

好野 又有200屬晶

好想放假

你日日都放緊啦喎

驚都唔想開

想做愛

搵企/基清

再睇左兩次雙土方打u條野好似好撚正 夠晒hea

水都好hea

條野

打多把斧可以去試下

肯落8歲落隊唔洗斧都夠血hea

每笑一次就全隊回2000

我見條片四萬幾血全部直行咁濟 必爆又大力又渾身又背水

但都係冇乜data

咁我都無辦法

笑夠未

新手認真討論gbf就俾老屎忽笑

你食屎

我唔係法清

呢到啲人好唔友善

RESPECT

認真討論

不如猴終突1技送自動復活

送個death技俾你

D人打傻撚HL可唔可以快D

唔係遇岩自己克實都唔想刷四象呢個活動
RJ咁 又慢 又唔夠人搶分

啱牙 ching

去奶

咁撚串

好眼訓 打打下差D訓著

做做下先岩

依家差朱雀個幣未齊
我覺得自己好冇尊嚴
好污糟

作為一個專業既毒瘤，係咪想有返少少要求都唔俾?

通常第一句都係真心話

習慣下，我到依家都仲奶緊

嫌人打得慢咪爭下頭6

第1嫌後面太慢

我嫌D暗撚太快 好撚狗 有得f5完auto 我仲要禁多下 b害

公平咩

秦坦有冇2/3t攻略

一回合就勝利信

我已經係魔戰大師 差唔多記得哂有用果d印

去奶 有冇咩技巧

奶仲有咩技巧

點解要禁多下

我要target隻奇撚

D召又真係幾易跌

打哂2隻咪得

我開左全體 但係唔target好似食唔到star個天c

3t後點打晒

跟次車成車得我一個賊

3t後已經分左勝負

入團未

我=贏

我見人話光方都可以咁玩

佢無sd 野黎點入

你有冇搵佢過你CD完

無，佢話佢清完團就拉我

PM佢啦,我都係琴日自己PM佢

冇respect團友 唔收你

美點雙輝 3妹 暗貞劍
奶撚到盡

都唔會打到頭6 是但射個廢夜咪算

真 開AUTO睇動畫

收工了

DIMGUN

冇哂技肥 又要努力

我好RESPECT團友囉

トレハン、それは人生

好moon
決定唔搞杖之後基本上已經唔使再刷方

刷ubra

帶我飛

今個月換埋把斧試下係咪真係咁hea先

搵幻女

帶我睇理超

終終突?

可以考慮下

屌,黃龍金波呀

遲早都要搞

我唔想再刷多套印住

叫得春黎都刷完

真 ccme

唔好講咁多野就刷完

我都諗緊之後搞咩好

點一邊30連一邊刷四象

你半年前話要hea啲
而家重肝過之前

團內圍威喂貼code 30連咪得

真係學dse話齋一係終終 一係水琴

一日得一轉30連 你打完番去刷咪得

我應該唔會玩水

1龍狗果隊

咁all in event

終終我都係得風要搞

屌但係唔刷方即刻無晒+

靠每日抽 我依家都係咁

我搞左

你要搞光

我一把終終都未有

唔關都無乜分別
同埋我諗住十天極之後俾金光普

唔搞都*

你唔係3+3都要兩把光劍

立志玩上位屬性

終終都係要波jer
好撚ez

係兩年後